{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051477",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이구구펜션"
    },
    "text": "302号宿泊施設はキッチンがないので、共同キッチンをご利用ください。 宿は海辺に位置しているので海の眺めが最高のメリットです。 宿の内部はきれいで、寝具類だけに気を配っていただければ幸いです。 周辺にコンビニがあり、注文津港も近いので交通も便利で、静かでゆったりとした雰囲気を感じることができます。 社長の親切なサービスも高い点数を取ります。 ただ、注意すべき点は海辺に位置し、目に見える人が多いので気をつけなければなりません。 ゲストレビューでは、ビュー、位置、親切なサービスなどが満足のいく宿と評価されました。 宿泊施設は海の眺めが素敵で広い部屋とリビングルームを提供し、スパ/ジェットバス、バーベキュー場、カフェもあります。 駐車も可能で、無料でご利用いただけます。 ただし、駐車できない場合もあります。 食堂では天ぷら類、甲殻類、魚類は調理できず、肉類はザイグルを通じて調理できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設にキッチンはありますか？",
            "answer": "302号宿泊施設はキッチンがないので、共同キッチンをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿のメリットは何ですか？",
            "answer": "宿は海辺に位置しているので海の眺めが最高のメリットです。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "宿の内部はきれいで、寝具類だけに気を配っていただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "周辺にコンビニがあり、注文津港も近いので交通も便利です。"
        },
        {
            "question": "宿の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "宿は静かでゆったりとした雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "社長のサービスはどうですか？",
            "answer": "社長の親切なサービスも高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "注意すべき点はありますか？",
            "answer": "注意すべき点は海辺に位置し、目に見える人が多いので気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゲストレビューでは何が評価されていますか？",
            "answer": "ゲストレビューでは、ビュー、位置、親切なサービスなどが満足のいく宿と評価されました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は海の眺めが素敵な広い部屋とリビングルームを提供しており、スパ/ジェットバス、バーベキュー場、カフェもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、無料でご利用いただけます。ただし、駐車できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "食堂で何を調理できますか？",
            "answer": "食堂では天ぷら類、甲殻類、魚類は調理できず、肉類はザイグルを通じて調理できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 409
    }
}